====================
Типы файлов контента
====================

Для разного контента определены следующие типы файлов:

- .vwo - объект
- .vwst - шаблон сцены
- .vwp - проект
- .vwm - `метаданные проекта. <https://varwin.readthedocs.io/ru/0.7.0/platform/importing-exporting-content/index.html#id2>`__

.. note:: Объекты и шаблоны сцен для платформы Varwin создаются Unity разработчиками.

.. note:: Проекты могут быть созданы только в платформе Varwin.